夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！
但我不想活了

屌你老母

幫未

你幫左先

ok 想點幫

電光毒龍鑽

我幾時先有資格死

快撚啲死啦

after u

教你

幫
唔
幫

咪搭嗲啦兵

無敵風火輪

點知你

乜撚野黎

訓未

秒

好掛住你

垃圾魚 郁手未

啲血爆出嚟嗰下好痛 wuarrrrr